S21 用咗半日熱到頂唔順 剛剛攞上維修中心

本身用緊s20u 512 一切正常
昨日換咗21u 著mon3分鐘已經熱 8分鐘慶 10以上已經熱到辣手睇下youtube開下whatsapp 上下網 已經辣到不能再用

以為新機 放一晚先
今日袋係褲袋返工 成隻暖蛋咁 不停發熱
我已經張大部分App 轉做休眠都冇幫助

去google相薄 開張相 仲慢過我部s20u

啱啱終於頂唔順 上去維修中心放低左部機 未知結果

一律建議iphone

三星係咁 新用？

用iphone啦

S21用粒888有制程問題
等update或者搵售後換過部撞手神

有無咁誇

冇圖？Ok

我用緊
開心使用中

用家問題

有大問題咪退錢

Snapdragon 888正常發揮

冬天有暖蛋功能幾好呀

買翻黎for兩個禮拜冬天

BOOM

第一次聽 有無咁誇張啊

噴火龍係咁嫁啦

唔係可以直接換機咩？

ultra開心使用中

用左幾代 samsung 第一次係咁

samsung 5nm 出事
你睇粒888 一樣係咁

手機史上最快既維修事件

三叔自己個5nm制程問題，台積電生產s888應該會好啲

半年前已經吹緊風唔好買S21系，用料各方面仲衰過20系，粒888等同於865超頻既電量倒水版。

agger

的確有時候android炒車既都唔知點睇咩app用左cpu, 都唔知點估

竟然仲係咁，以前部LG G4用snapdragon 808熱到齋開zoom做camera 15分鐘內必自動shutdown，3000mah電可以冇一半，都唔知點解咁食電

咁888大伏

可能係我唔好彩 希望其他人無事

中咗機皇

電建蘋

用家問題
Iphone 打手

無事喎。。。

有得去返原銷售地點換機都唔去,
而係吹去CS擺低部機仲要連換機都廢事
真係人唔笑

D鋪而家好閪,有D要你去三叔拎張證明先換比你

中階u又贏

用開電子垃圾

iphone 有咩好先

現世代獨佔TSMC 5NM制程

唯一用處就係電子垃圾，污染環境

你咁認真

下愷代獨佔TSMC 3NM制程

我指你咁認真去答上面條友

係事實
三星制程一日追唔到TSMC
android就唔洗旨意過Apple soc
Anfan 唯有繼續呃自己電話唔洗用咁快

垃圾泡菜機等一兩個月先買是常識吧。
888出名垃圾，你都仲咁早衝去做白老鼠？

s888似乎都有呢個問題Samsung自己5nm漏電工藝高通都頂唔順出咗粒tsmc 7nm 865再超頻版嘅870出黎做次旗艦

iPhone咪一樣會熱
利申用緊12ProMax覆你

小心ifan咬你呀

我主用iphone雙修開,都換左s21諗住雙修
部s21真係特別熱

samsung 5nm

又點止三星係咁，
以前係太陽台出過部SONY ，上完去SONY CHECK機，攞埋張CHECK機紙去返門市，個職員（a）話唔換比我，我同佢講部機有事，換機程序我又做足，你有咩理由唔換比我，因為嘈咗好耐，另一個職員（b）過嚟了解咩事，職員（b）叫（a）換比我，但（a）都係唔肯換，最後（a）都要死死地氣換比我

808=810=888

睇好粒S870 仲勁過S888

似係粒888問題多
屌米部11都有過熱問題

820都係垃圾，唔好漏咗佢

會唔會似當年LG G4 808咁？

S10用家留名

有無人用21 系開zoom 實測下

女朋友用緊s21,無事wo.
不過佢唔打機。s888係熱， 但一般日常操作應該冇問題

888重返810災難？

咁無乜特別姐

用過810
熱過火屎真係好大陰影
不過當年810係台積電做
但果陣新聞話唔關製程事
係鳩通設計有問題
而且之後835用Samsung製程
又快又唔熱

而家888擺明都係鳩通設計奶野
Samsung粒Exynos 2100都係用自家5nm
都冇乜聽到話過熱

三叔會爆炸架

等睇班三叔打手護航
成日開post話用緊iPhone點點點
今次有哂圖，輪到佢地

810係垃圾到降頻都死

記得高通有個女人出嚟講810無問題, 跟住不了了之

S810發燒係鳩通比apple迫到夾硬上64bit嘅問題，係鳩通設計唔成熟問題

高通次次有大改都出事

單核跳雙核 > 大敗比 Exynos (S2 年代)
32 轉 64bit > 808/810 有幾恐怖應該唔使解釋
第一次用 mega core > 888 似乎都係伏

台積電廢就廢

下世代獨佔TSMC 3NM制程

都已經效能過剩啦，再上都唔係好感受到，反而120hz 就真係有用好多

係係係，三叔制程最好👍🏻

又效能過盛
Anfan 有無第二句？

效能過盛到apple將同一個架構對入MacBook 會屌打intel

事實既野都要改第句

打機60fps就打回原形
結論都係得掃launcher順

我又唔打機無所謂啦，其他app 順我就ok

重演S810

咁你咪去用AN機神級三星5nm制程暖蛋囉

咁你繼續用60hz機

重演當年808同810事件

會唔會...更新玩 鎖速....

未開光
擺係神主台供奉7日

但 samsung 今次有誠意好多
s21u 黑色型到射咗

想知嚟緊部新 note 係咪都係用 888

exynos版用唔用？

錦鯉射左未？

點解唔係換機而直接維修

一日一丁

120hz 粒電用到幾多粒鐘

你用個 mon 定粒chips ？

why not both

本身仲心思思佢個10倍lens

810 一開始已經電腦咁，我指熱力

好彩冇買

因為an dog 冇chips

用緊s21u完全冇事

咁熱，我2000幫你收咗佢啦，三叔嘢唔值錢架

拎完機返屋企回復備份嗰陣，熱到彈個溫度過高、20秒內關閉你用緊個app嘅畫面出嚟，d電又倒水咁

第二日去左換機，正常返

點解要去維修，有問題唔係包換咩

8代最驚喜係咪835?

更新
即日已檢查完 部機可能真係有問題 samsung即刻換部新機比我
唔使我落返csl換機 之前問過csl 如果部機有事 有貨就即刻換 冇貨就要等
不過 部新機都唔好得好多
我相信 s21u 512 全部都係一樣 熱就一定 部機仲有其他問題 自己慢慢玩就會發現
我個人覺得呢 S20U512 絕對穩定過s21 u 512

介唔介意講下仲有咩其他問題

省電mode>fhd>120hz

例如.....上網開goole相薄 睇相
好明顯 唔夠s20u 快
要有比較 先會發現
我之前係用S20U512
2部機係手 同一時間 做同一樣野
好明顯s21U係較差
不過咁 mon 同鏡頭 影相 s21u 就 確實靚好多

成皮野都咁
android 機進步左咁多都係咁
就算我用緊note 10 唔打機絕對順

我起門市試demo
發現起chrome 大力掃網頁到底，中尾段有少lag
你係咪都係咁？

我用845機都無咁樣lag

我對2021年 既三星旗艦機王 真係有D失望
2021年既手機 竟然會係正常情況用之下,發熱到覺得唔舒服 已經係死罪
我仲以為自己用緊10年前既手機

Samsung 又贏

我唔識講
總之 我用部 半年前買既 s20u 同s21u
做同一樣野 你就會發現問題越黎越多

20U 同 21U 做同一樣既野
只係差左 1-3秒既時間
不過 以機王嘅級數 真係唔應該喺21U要出現

我係講 S21U 慢過 S20U 1-3秒

三叔,.......用2年就會慢

SAMSUNG 一比 Apple 撳住砌就會出錯得好勁
今年 iPhone 12 系列遲咗出, 變相加劇咗同 SAMSUNG 新機嘅短兵相接

但Samsung 都提早咗出

所以咪話加劇咗短兵相接嘅情況, 上次 Note 7 又係一急就賴晒屎

不嬲唔會買第1~2水嘢

我諗返起當年s4粒s600

三叔資料送中都買傻的嗎

3000收 轉iphone 12 pro max啦

似降頻

推一推，s21u影相勁靚，樓主可以講多d發熱同打機流暢度既問題？

用緊note20u 有d心動想轉，但粒sd888又真係有d問題

用緊21u 256
打機睇咩game，試過cod個啲冇乜問題，少少熱
但有啲game例如space marshals就熱到仆街
平時開多幾個app部機都會暖，以前s9+都唔會
上過去3叔到check機，佢又話正常範圍內未到過熱
唯有笠個套照用

唔該哂bro，S888真係敗筆

試下開慳電mode 限制粒cpu 個效能
應該好好多

買新機就係想用盡佢
要限制佢不如平價執部note20u仲好

完全唔覺有問題, s20用到想講粗口, S21好好多

結論: 樓主柒頭

好多test都出左s888提升唔多
但食電好多, 佢地都推介買返865仲好

Note10 換左s21 去電快得好誇張，睇部機電量 叉滿淨係用到9小時，又熱到好誇張，我同事部s21+ 叉滿顯示可以用1天6小時 有冇相差咁多呀…個指紋解鎖仲係咁廢，唔覺有比note好

仲有玩同一隻game，竟然係會定格 反而我部舊野iphone8 唔會......

S20已經流流地
我用左幾個月，打機聽歌都彈app
結果逼住轉返iphone

又可以換機

S8都無事喎，S20仲要多咁多Ram

888已足夠
1080p已足夠
120hz贏你iphone已足夠

iphone 11pro max轉n20u再轉s21u用家表示開心使用中

56k已足夠

打機就唔好同iphone比喇 論fps 要推多iphone一倍fps 先有人哋既手感 同3年前既iphone有得比已經算好好

但係佢仲差過note 10...部機未發熱時都好地地 一熱就lag到不得了 我只係拎來玩 跑跑薑餅人

s20開心使用中
lm

用得Android都預咗係咁架啦.

其實我部 iphone 都有呢d 問題

820

你sure你嗰部唔係Exynos版?

defeat 左個purpose

888重現當年808 810嘅慘況

808慘烈到
你部G4冇bootloop真係好彩

iPhone粒cpu邊個代工架？

仲會爆炸添呀

要吹就吹大啲吖嘛柒碌idog

好肉酸呀
三星狗連新機都冇就咬自己友

有證據就即刻拎證據出嚟, 無證據嘅話就唔該摺埋咪撚出嚟獻世啦
idog犯賤到新年流流都要俾人屌先安落

唔理係咪三星自己友，總之負評就一定係idog
好嬲呀

你睇吓你自己幾撚on9

"哎唷你係咪好嬲呀?"

笑撚到我好心你啦都2021年仲玩呢啲低b野